認真問點先可以令自己冇咁咸濕

我三十幾歲人差唔多日日打飛機
有時喺屋企上下上下網都自然咁上咗或成人網
明明條J都唔係咁想出嘢都要夾硬搵題材打出嚟

同咸濕無關
係癮嘅問題

搵野做 令自己好撚忙

一有就打 打完咪聖人

三十幾歲仲可以日日打咁好精力

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

有乜嘢方法可以解甩唔想成日諗咸濕嘢

返工

做運動

我都唔知點解我已經呀一個禮拜裏面有四五日做健身或者跑步

試下一扯就浸滾水

自宮

咁點解唔考慮切咗佢 ?

戴貞操鎖 鎖匙比人keep

個時同條女一齊每次上親佢屋企都幾乎次次都切佢一鑊（認真唔係講笑）

只係想唔係咁咸濕唔係想cut始終都仲有用

唔係講笑真係有考慮過睇醫生有咩藥可以令到自己冇咁咸濕咁大癮

切咗粒蛋

你同我一樣都係性慾偏旺盛既人,無架順從本意
唔好打到影響生活,無哂力就得

你另我諗起n年前有個港台電視節目係講一個男人性上癮,連佢女朋友都頂佢唔順分手

成隻狗咁

化學閹割

唔打J一排 揾D嘢做下 忍幾日就冇事

衰過popo